好撚戇鳩 d MK 成撚日佛黎佛去

佛撚夠未呀

話你呀！垃圾term以為自己好撚型？

我佛你！！！

佛你老母

系你老母

?

你想話佢個fuck讀得唔好?

佛腰